外國帶回來福利（比你班死仔j 一陣）

一陣好啦

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

好大陸雞feel喎

人造人

正面睇好圖兩舊
泡菜國人
人做人樣